[張敬軒]無能為力定斷點屈機啲?

自己鍾意無能為力多啲

無能為力

斷點

春秋勁d

餘震最屈

兩首加埋最正

問過老了十歲未

他的故事

why

聽最多就係呢兩首合埋既live 版

春秋

無能為力果種心痛感覺勁好多
可惜無係live唱過完整一首

酩酊天使最勁

不吐不快

天才兒童

斷點

無聽過酷愛？

斷點好似全大陸都識

但紅歌唔紅人

主題都係講屈機姐

紅埋人就好